818我代表全體要求勇武全面進場

感受下和理非氣氛 放鬆心情

8.18和理非為劍 勇武為盾 杜絕喬裝狗

祝300萬和理非集會成功

推

當係我中計啦

我信係真，女仔唔好再上前線啦

冇人救到你，好心痛

咪撚叫人唔好去
就算真都好，照出，但萬事小心

維園一定爆人 其餘人會上街遊
一定有黑幫/內地人/南亞做野
最大可能係加埋黑警混入示威者爆發前線衝突
傷亡後警方首先會話係非法集結
再告跟住衝既人暴動
甚至好多無辜既人都會照拉
（告唔入都唔緊要 會照拉）
目的係震懾和理非 令佢地之後唔敢再出
日後次次遊行都不再發不反對通知書
今次好撚關鍵 係無大台各有各做既考驗

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

推爆佢啦喂

次次都好緊要 人多就拉唔到 首先要有一群人衝去救人既覺悟

要保護女仔， 見到女仔畀人拉一定要救

其實我覺得金鐘去維園係okay.
但前題係你座爆左維園先